被遺忘的認證碼

2020了 我仍在等

上撚左外太空

整得又幾正喎.=

Ae Track甩咗
諗住整不過唔想嘥咁多力水